要救到香港，不重於逃犯修例的遊行，而係香港必須獨立

假設反送中有100萬人出黎

但冇實際行動最後都係四散

好多人話要拯救香港而出黎

但過到今日，咁回歸之後呢？

咪又係通過

想一世平平安安

只有香港獨立

取消所有港共暴政！

推

有無人帶頭去死

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

可以先罷工罷課罷市

一定到！

有冇巴打提出下意見